[球迷世界］浙江同廣東咬得好近 有望成功爭次名出線

廣東仍然以十幾宗確診病例領先
廣東會唔會新年假期結束後引入外緩 將比數拉開？

單位係千人

香港仍然位於榜尾位置
主教練林鄭係完場前變陣
希望引入大批外緩

屌，今年唔使睇奧運獎牌榜，轉做支那肺炎傷亡龍虎榜
到時強國又贏

呢個好睇好多啦

上海 北京 邊有可能得咁少

湖北同利記一樣
瞓住都贏

希望佢地可以加強攻力
入多幾個胡北既進攻形外緩

佢地既三箭頭攻擊力強
武漢 孝感 黃岡

武漢有望係今年完季前成為終國既神射手

全運會

國際聯賽激烈D，
日本，泰國，新加坡，香港咬得好實

馬會有冇盤落?

湖北=利記，廣東=鏝城，浙江=李城，河北=車仔

日本靠病毒郵輪刷數據透出左六七個馬位
其他國家難追了

香港係唔係49000？定係打緊唔同league？